[到港鐵還] Byebuyday行動升級 - 一人一信詢問港鐵租戶會否停租

大家之前都可以聽過我地日五罷買/全民罷買日。

我地一眾Byebuyer對港鐵與黑警同流合污，一次又一次放任黑社會進入車箱無差別攻擊市民，深感痛心疾首。因此，我地決定將行動升級！我地一眾議工用左一晚時間去整合港鐵站內商户既Contact List（一共審視左１千多間店），希望大家可以每一出多一份力，用租金收入去比壓力垃圾港鐵（大家可能唔知租金佔左港鐵利潤５０％）。

第一階段行動內容：
一人一信詢問站內租戶是否會停止租約，我地目的係要佢地１０天內公開回應，否則如果佢地唔會撤回租約，我地會將結果／名單整文宣列出黎
Ａ. 如店鋪有Email，一人一信詢問租戶是否會停止租約（建議一次過mass email, cc/bcc全部店鋪）；
Ｂ. 如店鋪只有Facebook，去店舖Facebook留言

港鐵站內店鋪Email/Facebook清單（有篩選過）：
___________________________________________________________
查詢信範本:
敬啟者：

有鑑於7月21日，8月11及31日港鐵發生嚴重傷人事件，將來港鐵站內／轄下商場如果再次遭受無差別恐怖襲擊時，我們對港鐵公司處理此類事件的應變能力有所保留。故本人來函欲查詢 貴公司會否於短期內檢視停止／放棄所有港鐵站內／商場之租約，以保障職員及顧客安全。

如 貴公司在１０天之內沒有答覆，本人將視 貴公司於未來將會繼續於港鐵商場的租約和營運。

敬希回覆，祝
鈞安

小市民XXX謹啟
__________________________________________________________
第二階段行動內容：
我地仲準備左一份名單針對港鐵商場，但因為太多租戶，未夠人手去做。所以如果大家有心可以用以下Ｇoogle sheet去幫手搵商戶Contact List，如果完成到就會發起第２波

Fb Link: shorturl.at/rHQR7
記得LIKE埋我地FB去接受最新罷買資訊

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

幫推

推

唔坐唔買不消費, 大家一獲熟

咪撚再係減鐵站內買野,7-11都唔站先

咪撚再係減鐵站內/商場買野,搵7-11買支水都出站先

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

首先 停晒係任何地鐵mtr shop
買野先

仲有港鐵商場，全部都要杯葛

唔會再係地鐵站買野

有咩國際品牌，先推，要求關閉港鐵商場店鋪，並宣傳唔關鋪等於助紂為虐

心push

AAA

巨杳

PUSHHHHHHHHHHH

PUSH

A

AAAAAAAAAAAAAAAAAAA日

AAAAAAA日

純好奇 既然去機場易比打圍捕，去機場既主要道路堵塞又會唔會影響航班